Mevrouw Bennet en Kitty liep, en zodra ze weg waren, Mr. Collins begon.
"Geloof me, mijn lieve Miss Elizabeth, dat uw bescheidenheid, zo ver van je doet geen vriendschapsdienst veeleer bijdraagt tot uw andere volkomenheid.
Je zou zijn minder beminnelijk in mijn ogen had er _niet_ zo weinig onwil; maar laat mij u verzekeren dat ik uw gerespecteerde moeder toestemming voor dit adres.
U kunt nauwelijks twijfel over de strekking van mijn betoog, maar uw natuurlijke lekkernij kan leiden u naar demonteer; mijn attenties zijn al te groot om verward te worden.
Bijna net zo snel als ik het huis binnengingen, ik citeerde zodra je de metgezel van mijn toekomstige leven.
